其實ubereats係咪蝕住做???

一個餐先60-70蚊左右 班南亞車手又話一單抽幾多錢咁,又成日做promo 好驚uber頂唔住

平時就外賣加一蚊 咁斷估餐廳食一到幾蚊水啦
UberEATS就俾外賣嘅食唔知幾多水 應該每單唔只食幾蚊水

未食過 唔知咩黎